
                      .... y otra vez que una de las mejores actrices de su generación se equivoca al elegir proyecto ….. tal vez debería pensar en cambiar de representante….. porque es un error escoger la que seguramente es la peor película de lo que llevamos de 2016, porque ya resultaba chorra y cansina la idea de una academia militar de niños en “El juego de Ender” y aquí es todavía peor: ¡niños pequeños con fusiles de asalto correteando por las calles!… si es que de verdad ¡¡qué necesidaaaad!! y que grima, porque también es cansina otra historia de amor a lo “Crepúsculo”, porque también es cansina otra película destinada SOLO al público adolescente, porque si, la historia es cansina, cansina y más que cansina ……. pero sobre todo porque esta actriz se merece algo mejor …………….
        
            